TRABAJO DE INVESTIGACION "NORMAS DE CONECTORES"
-------------------------------------------------
LOS ALUMNOS DEBERAN INVESTIGAR SOBRE LAS CARACTERISTICAS, DISEÑO, APLICACIONES, SERIES, DENOMINACION ANTERIOR DE LA NORMA / CLASES , TIPOS Y ALGUN OTRO DATO QUE CREAN RELEVANTE.
DEBERAN INCLUIR EL LA HOJA DE DATOS DE LOS CONECTORES DESCRIPTOS EN LA NORMA  
LAS NORMAS A INVESTIGAR SON : MIL-DTL-26482 y MIL-DTL-38999
